其實點解拜登係連登到會被人講到成個弱智廢老咁

先唔講佢奶唔奶共 但拜登29歲就當選參議員 仲連任左六屆 又做過兩屆副總統 但齋睇連登會以為佢同樓下公園捉棋d廢老冇乜分別咁

你自己睇下佢10月講錯幾多野先出聲啦